[I/A]Digimon ReArise(7) 新pool究竟會係咩？

size=6]如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問[/size=6]

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin
ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密
傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

留名等新pool

幾時有新pool?

有排維護

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟
巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率
PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

1001開Post
Template :

12-4維護記住清體同BP

即刻去
會有野更新？

長洲絲打
求加好友
176285912

點解我仲入到game? 香港時間?

派彩後十抽金爆彩中第2隻白金鼻涕

Buff 寵 同埋可能有其他野或者會改PVP排位規則[冇講]
新pool要等到11號 同埋維護完可能有預告?

起碼有究極體仲想點

我想要密咩女神/科學怪人

508182292
開左好多隻8-10
求幫手打

第1隻都未夠料進,無屬金又換哂

求各位大大力嘅朋友加我，完咗鋼加del我fd唔緊要，搶咗第一二三位都無所謂
求吓大家幫我打我果D LV10鋼加
我ID：515020871

依2隻好咩
我見好似得5000血
好易比人秒

加左
長洲絲打

好想抽 無嘢升

前者毒好惡,扣幾百血一下
後者好頂,招火都唔錯

留左800石抽新pool

修到3點

岩岩好孚隻強就維護

我D主力怪都仲有得升既,都未lv max
諗住開哂D罐升埋佢

快D到11號出新pool la~忍手忍得好辛苦

+1
掛住幫打鋼加唔記得清體
晒左20體

可能陣間3點就出呢

希望係 更新好慢隻驚

返工日日爆石升

新手一問：80lv vs 90lv vs 99lvs數值得遠嗎？

因為99好難練上升，所以想一隊用住先，但又聽過未到99都好脆....

pvp隻隻99
你覺得呢

唔係好捨得,派彩又少....(我1900分 now,用緊飛V,渡鴉,冰熊,王子豆,神天)

主線太短 激突少變化
似一整好個系統就掉左出黎試水溫先
d怪先再慢慢整
反應好就落力做
反應差就摺埋佢嘅感覺

99同80都幾遠 打10lv降臨幾易死下

升好一隊90再99

我249x , 捨得爆石升嘢 同倒石落海， 但唔捨得爆石玩pvp

pvp差少少就係差少少
全隊99lv係基本
cd同技就係之後發展方向

本身儲左1600石但忍唔住呢幾日都單抽左幾次 得返1400

盡快爆石升好隊每星期咬老綜仲好啦

我都係課左1pack宜家都得返800

完全認同 根本半成品咁出左先

5300等陣沖埋上5500 用緊4藍1黃隊

維護完升哂做99先
反正錢暫時都夠用,仲有250萬

好啦,殺啦

成日幫公會啲人打完啲lv10 , 最尾都夠鐘殺唔到收場

打贏未結算維護
會唔會當我輸

每星期有老綜真係好佛心
我覺得升到4300都好夠

啲V 料真係好激情 6個50 先上99

有老綜咬就算爆死左都起馬重有啲希望

4300...依家都開始覺得難打

同埋唔係成日開

呢個真係要等11章開先會易升,到宜家得3種V料有主線可以刷

我二千幾都唔覺好打 唯有慢慢推上去
每兩星期一個新pool即係每個pool都有22免費抽 其餘送既石就用黎打料打錢 唔追求排名暫時咁玩都叫唔錯

等到佛誕

頂！依個時間先維修
我仲差兩粒，lunch 可以狂刷先無得玩

究竟速度有咩用？

過場tips好似話全隊速較高者先手
但我無刻意谷速打過幾百場pvp都無後手過 應該唔關事

唔追求排名的確輕鬆好多
但拎石途徑唔多,所以到最後都係要打

冇得玩 唯有扮工

好似計全隊spd 再分邊個先手優先 好似係

keep 到4300名咪算

打高級材料關卡，黑起上黎60體都唔跌一粒
真心唔想刷 V料...

快D開齊 V料主線會好好多

首先除左登入送同bp幣果隻蛋之外
好似無任何拎到蛋嘅方法
呢到已經好奇怪
應該打怪會掉/ 激突幣都可以換先正常
100隻蛋先有一隻究極都好吖
宜家果2個孵蛋器長期都係吉嘅唔知想點

d建築物又係完全裝飾用
仲要用bp幣換
on9 嗎？

同埋講到尾digimon就應該會因應培育方法有唔同進化路線先係
究極蛋呢樣野無問題 營運都要揾錢 理解嘅
但係咪可以俾人決定分支呢？
例如特訓唔係固定而係自己想訓咩就訓咩
結果可能出隻速專鋼加， 血牛悟空咁
同時配點會影響進邊隻究極
但總之究極蛋先進到究極咁都ok

其實最有效係上到4300分然後唔爆石打
以我為例 上到9999 第2名拎800石 但其實我爆上去用左三百幾四百石 變相賺4XX石
倒不如4300 唔爆石打,拎400 - 500 石重好

努力緊,依家1900都一堆3究極,好惡打

試過打體力特訓主線7體出咗15粒V比我

我諗唔係
我總共打左3xx場pvp如果記憶無錯應該全部先手

4300起碼輕鬆D
BTW
所謂咬老綜係變返4300之後唔打都繼續會派彩係咪

我都想有多D傢俬比佢地玩，做下裝飾都好

前提係可以用激突幣換～咁會有心刷激突幣多D

除左友情抽 有冇邊關主線會出比較多cd 升得好慢

個個都望住隻薔薇獸蛋衝緊
邊得閒用bp幣換d垃圾傢俬吖

我都試過，但埋起碼會出埋錢 / CD / 食物
感覺會無咁蝕

即係跟返linkz一樣😂

所以我希望係用激突幣換傢俬

linkz要究極蛋？ 唔係碎片咩

每個禮拜要35場 + 49%勝率以上

每日每星期都有石送喎 活動又夾埋送百幾粒 又有送體力樽 你肯用就易升

Keep到4300就每日打5-6場拎晒每日同每星期任就算

其實打完underworld佢係咪唔會reset

資料網寫不屈白金鼻涕pvp有A rank
係咪咁勁

被動雖然係神
但技一普普通通
技二直情垃圾到抽中好似讓對方一輪咁

點解你地可以咁高？我2000都未到
得隻90女武神

我都有隻升緊 希望陣間buff下

我都睇到好高評價
話泛用性好高，但我寧願用隻完全體都唔想用佢

似誤植
成條list冇鴉神

單究極？ 2000磨下先啦
女武神+神天+賢者+女惡魔+ 飛v
都有得玩下嘅

呢啲風向榜睇睇就算 最好都係自己判斷 風向榜咪又係某個玩家定

吸血鬼同女惡魔仲勁過鼻涕

修完隨時又有石派

你睇邊個網 我睇嗰個b都無

招2技真係唔想想點
諗緊用佢換走飛v

咁你覺得pvp邊5隻/組合勁

唔通管理員抽到10技話佢廢咩
好似係

仲諗住刷特訓料，入game先知要維護，係咪又要等一日先再出守既料

高級安杜路
呢隻惡到仆街

味方全体のDEFを60％アップ（3ターン）

有無網係有寫升到99lv.既數值 想睇睇神天同祭師個stat差幾多 硬係覺得祭師好用過神天咁

原來個榜改左 隻不屈屎已經消失 傻雀上左榜

90女武 99飛v 80橙機暴 90神天 80吸血

鋼伽齊料無bit未進

仲有未搞過(成熟)既鋼鐵海龍， 白金鼻涕，科學怪人，大王豆豆

呢隻真係堅勁，1技全體感電
2技全體加防

加隻神天被動技
(全體+20% block)

強晒硬

有究極唔升升完全體

睇完只係覺得贏被動

呢隻真係好惡 1技次次都俾佢電3隻

女武 , 神天 , 海龍 , 科學怪人 , 鋼加

機暴收返埋啦 升科學怪人同鋼鐵海龍

果陣最高20lv成熟，結果乜都打唔到，所以。。。

一定係香港速食文化既錯！！！

不過女武同科學怪人招技撞撞地
呢2隻同鋼加都係輸出角
控場得神天同海龍唔係好夠
有隻木偶換其中一隻就fit

我一開始升完隻飛龍v就全力俾晒d究極體

有排練，我諗我唔抽蛋，純換體力都唔掂

300-400石到

岩岩拎完老綜，爆晒石佢練la
練完應該夠時間衝pvp

其實你要升 一日就ko

出新pool抽下

呢幾日唔得閒

我宜家就快升晒d究極體 如果抽新pool唔中新究極都唔知有咩好做了

換pvp幣個隻蛋升玫瑰獸

唉 大家都零課，點解你地咁多人刷到4,5究極首抽

我刷左日半多啲先有3

唔通我課左pack特價石又同你講咩

都有好多零課真係揸住4,5隻究極

我都有6隻究極體

鋼海龍，鋼加，機械腦魔
主角刺蝟，黃金鼻涕x2

同埋隻主角究極囉

我就是成功的例子

我得鋼鐵加魯魯 科學怪人 同v龍 你明我苦嗎

我都係得5隻咋
鋼加x3, 鋼海x2, 鴉神，鼻涕， 主角

0課4，5究
課完特價都係4，5究

我想要多隻安杜 / 木偶就夠

我明白架巴打
諗住之前係咁中究咁易中
點知一課完就44抽都藍

我都係
呢2隻pvp好惡

不過課完一隻3技1隻2技

好似我咁，

得屎，木偶，鋼加 就知道已經到左極限

繼續課未

請拿出你的魔法卡

課課課課課課課課課課課課課課課課課課課課課

點解你地個個都一堆究極等升
我就望住倉堆亞古獸

課課課課課課課課課課課課課課課課課課課課課課

你係被選中既 八神太一

我完全明白你既感受

日任又要特訓同強化，那有怪 你老母

哪有時間

個戰鬥模式係咪 成班鬥速度快 係到輪流尻打

有技就禁製出？

我升埋隻鼻涕都要開始升女惡魔同天地龍

gvm仲可以自己安排出下技 其餘時間全auto

我係成倉頭巾狗

升乜鬼鼻涕丫，升惡魔女la

我目標係要木偶獸
有木偶惡魔女就收皮了

真係無人用吸血魔？

希望今晚地龍99, 之後聽日完埋女惡/吸血魔

就被逼養生

依家全部有用嘅寵都max哂， 打碟練碟同打pvp養生

睇架仔D PVP RANK又好似唔準
最多都係換隻V龍走之後入多隻究極體入去
但係為左激突戰打多D DAM而升多隻又好似好煩

未升晒cd都唔好話養生

話說cd可以點升得快，友情多多都唔夠用

大家會唔會抽cd
我得一堆銅cd

得v龍同鋼加攻防cd max晒
其他未練過
漫漫長路

比石抽

友抽囉
用石就不了

金定銀

仲有1個鐘

銀咋 用激突幣換果d
無用石抽過cd

友情梗係留黎換體力，抽CD好浪費

話就11號就出新pool
咁29號又換？
目測11號出戰暴
29號出alphamon

今日維護唔係出新pool咩? 咁係乜?

400先一條體
我可以抽20 隻cd
重點係狀態cd無得打出黎

維護
部份怪能力上調

屎系大番身 ?

唔出奇
作為究極體完全無人用

神級嘢未有咁快掛
我就估出埋淨低3隻黑暗獎門人先

出壞小丑王同埋機械邪龍先啦
唔係有人有木偶獸？

到時通街都係屎
大家爭住首抽刷屎的日子不遠了

出左無劍版先
1周年再出有劍爆翼版

姐係順時序去？ 我想要紅蓮同墮天

我想要究極V龍

奥米加 紅蓮 阿爾法 白帝 究v
見到都唔想打

糞game

幾時出王家騎空 奧林匹克12神

今次更新更d咩

我寧願佢啲嘢慢慢出
我唔想咁肝

LIHKG 2會留名
留左1600石抽新pool

題外話
有冇會收人

邊有咁多石你留架

800
忍唔到手

點解你地可以咁多石
我淨係抽咗頭30抽
而家得400

佢pool可以慢慢出
主線唔該出晒d v級材先
下下要刷20體關真係唔掂

淨係今朝老綜出糧都300~500石啦

你玩咗幾耐

得720石 之前升鋼鐵加魯魯用左好多資源 再黎多次咁激既消耗定唔住

我？ 開ser第二日玩
但升得慢又無乜點打pvp
唔係pvp上4500 分應該唔係問題
今個星期目標追返上4500

唔怪得
我玩得5日唔夠時間儲石

無爆過石開體
淨係用佢送d e罐都夠

淨係抽新人10抽同石抽10抽就無再抽過野,
石抽中加魯魯獸,熊仔獸(女武神)同雪人獸(最後比熊仔獸食左升技),
忍手忍得好辛苦

我先出220石

得v龍科學怪人同鋼鐵加魯魯 人地4 5隻究極要睇運氣贏

我算玩得養生
pvp d次數補得太快儲得太少
返工根本打唔足

我打pvp都係3究極姐
又唔一定要5究嘅

如果今日會開新pool就課佢一筆 不過都幾貴下 一次10抽都百幾蚊

得2隻都忍到
好嘢

女武神好勁 好想要 同埋木偶 一隻痛一隻煩

安徳魯重勁啦

我呢隊次次都被人麻/眠晒
次次都要等反cup

而家用緊飛V龍, 獸人加魯魯, 女武神, 地龍, 祭師獸,
都算打到lv8, 希望刷到鋼加

我差隻神天就可以飛天

傷害差d

其實你應該爆石 max lv
咁留唔係辦法

我10lv好彩嘅都打到100萬嘅
lv7 solo到
但lv8就唔得了
你果隊咁勁solo到lv8?
cd升爆晒？

神天加安徳
坦到想講粗口

怕俾人控不如插曬速度放曬技先再俾人控無咁肉痛

已經係全部插速攻

放技次序同spd無關

打人唔痛有咩用

期待下個pool有免眠被動

插下爆擊野 一野打落去爽死

重有3隻做打手嘛
最理想組合

神天封技安杜路感電3隻
其實對面唔洗郁

其實有
但睇性格
全部我方就應該難啲

btw, 其實鋼海1技都有buff def

你岩不過我中意女武開技個下輸出

無記錯鋼加麻免係全體？

女武係大力嘅但我無呀！

等人放新版apk

不屈屎2技改左做全體

入得
無新pool

所以我嘅理想係
安徳 神天 女武 木偶 鋼龍

更完之後唔係fix時間 係提你轉時間？！

講起佢就嬲
成日出招廢全體技先
之後比人poke就無機會放毒

你地點更新

on9 bamdie要人就你隻寫得衰嘅game

無野要更新wo
仲係1.06

日本iTunes store

乜9都冇送

無洲絲打先add

用qoo
得左

仲要乜上修都冇講要你自己搵，這很bamdie

數值贏幾條街 點止贏被動
神天宜家係媲美究極體 pvp用過就知幾正
更新完buff完全體應該有變動
唔係祭師依然無人會用

暫時只係見到不屈屎2技單體變全體 其他完全體見唔到有變

an機仲係v1.0.6

更新咗啲乜 邊度有得睇

好波 不屈鼻涕係我主力黎

應該max左飛V同科學怪人先定升左安杜路究極先?

器用鼻涕重係咁廢

梗係升安徳啦

升齊一隊80再上lv

維護D激突當你輸

弱智營運

都好
反正我D LV10都打唔贏
輸幾場落返LV7-9重好

更新左d咩

留左 1000 石抽新蛋池，抽唔到好野就棄佢老母，玩 linkz

咁好大機會要棄，唔好咁衝動

有無人知更新左D咩？
日文唔識睇
ios又唔見到更新

抽cd有兩倍機會中好野

......

人類總是

呢個時候十抽一係刷首抽一係想棄驚架啦

有隻神天都好

new 巴達獸好喎

你中咗巴達都好過無嘅
有隻神天用吓

講到明11號出新pool
何必呢

差7粒V料就齊 5隻MAX 好感動

忍下手la

恭喜你出新手村

我5日前先玩 為左趕進度爆左好多石

iOS 係咪未有得更新？

你照入返APPS STORE DL

咁都真係爆得好勁

俾人斷左連勝 5隻究99lv
女武，木偶， 怪人，鋼海，鴉神

起碼400

295617687 又DEL左班唔上既人
ADD我吧

有時pvp真係廢事望
越睇越嬲

點解D人咁快9999 係咪唔洗做野架

差D就5冰

5500啦 YES

冰雕展

唔識玩先會用冰

其實冰都好勁..可以冰完你1~2隻之後將你隊友逐隻打死

佢d突擊真係趕客, 下下5分鐘場, 友情又無得quto, 好撚肝,
Lv10又打唔死, 但已經無乜人幫打,
會要咁難跌, 真係想迫人棄

有頭髮邊個想做廁哥呀

冰左打佢唔到 冰咁多隻無用...

海魔龍明明應該幾好用，就係衰冰，仲要冰3件

冰真係太難用得好
其他中咗就任打,冰就仲要睇中嘅時機好唔好

pvp邊有得你控制

一開波冰晒對面 之後自己5隻開晒技打空氣

2睇嘅
如果中得好你就可以集火打死1~2件先
之後會好打好多

有咁多選擇
無必要升隻冰
除非數值高

終於齊5隻

我無體升隻海龍呀...
今朝食水打幾場，一粒V都無出過

用鋼鐵海龍同超安杜魯就好似屌騾仔閪咁翻唔到轉頭v

得不屈屎同加奧加有buff,官方見炎上即刻講

點解周街都係安杜魯

出左公告
除左不屈鼻涕
竟然係buff頭巾狗

2ch嘈到拆天 即刻補返

係咪姐係d人炎上話佢更新左,但係唔講更新左d咩,所以先肯講有咩改動

進昇暴龍獸繼續廢產

咁我隻器用屎點算

佢打激突都算有用

搞幾粒鐘buff得兩隻野

傻狗buff完之後打激突叫幾好用 反擊率加友情必殺 全體30% tec 降防20% 唔用V龍但組TEC冷靜隊可以帶佢

好心佢就送下野啦

有無日文達人

已經諗好鋼加 V龍 女武 傻狗 法師
V龍始終單體強

有隻冷靜巫師，一開2技 TEC+60% wo

V龍-40%防，暫時激突最強

可以一齊用
傻狗加反擊率同單體技

快d出究v轉轉轉啦

我反而想知被動同 主動技既BUFF會唔會加成
定計最高

傻狗始終自己兩招技都有輸出 主技重要單體 最緊要動畫極快 1秒都唔洗

掉落屎坑啦
便器用

已經升梗

終於齊5粒，不過冇加魯

agger

招主動投廢到呢
減反擊率同猩擊率 重要得10%
到底做乜鳩

本身我都諗住用佢入埋冷靜隊，不過都係鐘意V龍招-40%防

目前冷靜激突隊：
鋼加+機械腦魔+巫師+勇敢熊仔+V龍

好似計最高

邊隻is傻狗？

５５００自然回下 臨尾一兩日先再爆石沖埋上去

帶拳套隻藍色狗

buff左藍色咁有無buff紫色?

不屈電電仔

祖頓同祭司好似無上99既價值？

上女魔好過

完全體99好易姐

女惡魔應該今日完工

希望下次pool可以順便抽埋神天

問吓大家，無特訓料係咪用券開特訓關打好過打故事

我打v先會開
有得打普通都盡量打普通

希望主角快啲有得進

呢隊不屈隊好用 ?
見到屎就好想笑

或者你同時升幾隻
又有相同嘅都可以考慮
計盡佢

好過冇
在有限資源上

x2 可以玩埋勇氣隊

做乜今日又開始有番不整合ERROR

起碼克兩隻感電究極先啦

長洲絲打
求加好友
176285912

同有冇公會收人

新手左一星期，想問下d電池洗唔洗慳住用？定係用哂盡快升好d寵仲好？

一日一粒，自己諗
我就覺得自己蠢咗

我冇慳，想開就開

谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷
遲D多到你唔想用

依家唔用,唔通棄坑先用咩

越快越好
到時有新嘢就可以輾過

唔該哂

linkz臉孔

等新抽蛋抽完再用

谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷谷

啱

我已經準備好點數卡

神天點解會講到咁好
佢招補技補得兩隻

linkz post支那圖

主動技會封技能加數值高

對比祭司你就明
點解無乜人用祭司

有聲

課課課課課課課課課課課課課

和然，上左岸究石會易出的

俾埋BGM大家

即係我要希望佢出到第一粒，第二粒先會易D出

無果隻野仲易出 過廿粒

真係勁ON9 兩條體6場上級0 5級料

shit post錯歌
人少少改返先

食到佢地開心啦

安杜路招加防打激突有冇用

我覺得一般

加得防黎不如打多下啦

打激突基本用單體技 減防同加攻技

手痕10抽中烏鴉
升完就唔撚驚女惡魔

維護完有新bug係常識

係咪5粒就上到鋼加

抽到就係

係

139645076
3 LV5 鋼加 求幫打

buff得兩隻就唔好講一部分啦 真係多此一舉
真正低血低攻低防嘅又唔撚buff, 扮調整平衡真係搏屌

終於出第一粒啦屌

想問加power招技對tec既數碼暴龍有冇幫助?

無

其實剩係睇究極體黎講
都算平衡得好嘅啦
除左隻器用鼻涕都無邊隻究極係無用嘅

其實算係咁
如果隻隻都BUFF 咁D究極體會無地位

只係今次維護黎有D多餘

咁維護都有佢本身嘅需要嘅
始終隻game仲新系統唔穩定
雖然搞完好似仲衰

長期任達成唔洗下下彈隻箭豬出黎搏存在感啦 拿拿林有得上究極咪有存在感囉

隻器用鼻涕 其實都有佢嘅作用 如果入全紫隊 佢可以提供到全隊20%block 同降對面30%tec 10%狙擊同反擊率就有好過冇啦 器用隊隻隻都攻擊型咁 佢作為提升生存率都叫難代替 而且佢本身輸出幾好 幫手加防自己又有輸出

當然成隊都冇紫 當佢獨立咁用就真係幾屎

每日任有個要2個FD來遊玩噤2次 但係得1個入左嚟 解唔到係咪要人主動噤入嚟先解到定隨機派俾你？

會轉fd

LIHKG 3收一個會撳出席嘅人 係到留名先會add

我但要聽朝先入得

聽朝要睇下重有個18hrs 重上唔上 但見佢冇升野可能都棄左

咁我再等下 因為我見得1個驚解唔到任咁濕鳩
唔該巴打

Derekk

added 應援完拎完體記得撳埋出席

要聽朝先入得

啲人打完鋼加養生差一個先夠25出席所以要即食嘅,你要聽朝先入得點夠
同埋你之前正身個公會入返咪得囉?

冇開自動

2會卡住24/30
連會長都20hr前上線
點搞

屌呀, 我都係2會, 自由加入都無人入

見你地講開入去睇下，原來我今日都冇禁到出席

留個聽朝
我尋晚同今朝睇過30/30
我尋晚依家係到搵
搵極都冇

我只係覺得祭師對應到吸血魔所以好用啲

我都係2會，應該有人無㩒出席啦
先見到兩個十幾個鐘無上

我半個鐘4粒 最尾嗰半個鐘出埋最後一粒

頭2日打到仆街唔出，第三日出4粒，今日出左2粒

2場上級都無V料

有無人知拎隻刺蝟進化材料個個任 第一個主係點解呀?

你睇吓第一版再問

睇左啦 就係唔識日文 唔知點解個5個任

唔識日文定中文

中bug
開新ac

好的 因為上個post我都有問過 原來有更新 感謝你

想問下連線有問題個界面
左面粒掣係返出title
右面個粒リトルウィ係乜黎，google完都唔知點解

re connect (9up)

第2個post已經有呢段嘢

呢兩樣進化素材點先有

打突襲

快的痴人地的高lvl打

入唔到公會
高lv唔肯加好友
我叫左成日都係加得10個好友

打普通關揀朋友揀d新朋友黎add
新手而家add高lv反而唔好
高嗰堆一係就上曬岸唔打 一係就見冇肉食唔打

係咪要打亂入果d? 好難有

用模擬器玩緊 你打主線 幫你秒曬D低lv

初期dd難之後多到你唔想要

有冇新手互add

176409902

D人成日online都唔禁出席係咩玩法

497874411
魔王
還剩1好友位
歡迎加我 可幫打任何激突

打多左11粒鋼加啦
收工！

速度係你出哂技之後普攻排序
出技係random怪出，我敵梅花間竹

我要

仲差3粒啊 出畀我進化啦

依家諗下有冇得寫個腳本掛

現環境pvp最惡應該係
雙感電+木偶+神天+鴉/鋼加
其他狀態究都唔入流

望住D石好想抽野 但又想等佢11號之後個POOL
每次開GAME 就心隱起

雙感電

即係究安鋼海

無雙感無木偶 唔知可以打到幾遠

點可以打多d 進化素材

546156988
新手等加朋友

有先得架

痴人地激突

新人求carry 397177562
有三隻可以進究極體，但完全打唔到進化料

場場都入去留低條腳毛

拎你個肝出黎
見到有激突就全部未去當抽獎
再唔係打得多有point 用point換

場場7-9LV第一都冇石

我一開始都係用激突幣去換進化石
換到你夠打激突果陣，d石多到你用唔完

已經夠窮 今日仲要維返冇得打錢關

又抽多咗10抽

11號完
但我重差3粒

100910306 求CARRY

打到3200CG都係我2粒 仆你個街

我想問啲蛋有無定係咩怪

有無會收人

有個長期成就要用ウイジエツト ，有無人知係咩？

圖

Widget

有無會有位

幾時開bit,唔夠錢升4仔

bit key大把啦

LIHK個會長兩日前喎，比個副會人做啦

做咩連開同款料

我都係無bit

鋼加打到幾多號完?

鋼加有冇升技肥料抽?

11

升技肥料?
你指萬能升技怪?
SOR 未出
1周年可能會有嘅

大獲啦,發現極都係唔出比我
仲差成3粒

有無會有位收人,唔要有1日前先登入既人

你要幾多粒呀
我HEA 打都出左18粒啦

爆石啦,再唔爆無架啦,依家D人唔多打

跌到7LV,連9都冇乜人打

吸血魔係咪一定要器用先勁?

我要5粒鋼加彩咋 但問題我隊野幫人打都打唔到頭3去搶
依家自己發現既,無咩人幫手打,又係無

40抽全藍.嬲嬲地去打埋地下城果150石
終於出到一粒彩

無限爆石自己打

咁不如留石等下個POOL
我用體力打料升埋其他野,組隊打多少少傷既預備下個激戰唔好

我覺得佢遲早會放係交易所比人換

我想問pvp點排好

目前有(部份未進)
飛v 吸血 神天 女武神 鋼海 鋼悟 鋼加 科學 大豆豆

係咪應該咁？
吸血
神天
鋼海
女武神
鋼加/科學

姐係要禁邊舊先啱😂😂

咁多究嘅 cls

咪係囉屌 我得2隻究 木偶同王子豆豆

Btw個Pool就黎完 忍手忍到1400石 如果出戰暴會抽爆

重問人點組真係搏打

但係抽晒D石無得換體果度死呢

你手機加digimon widget丫,之後click入去入game就得

112694063
有冇人幫打鋼加
差2塊

難為啲人幾十抽都無究

其實我首抽三隻，刷左好耐

女惡差10塊2級素就99 聽日搞地龍上99

Added

比我中到咁多 無石都課去升晒佢再試啦
我連巴達獸都無

咁多日得1粒

一齊打
我差一粒
316868538

巴達/妖狐

地龍升黎係for打激突？
如果升左水果隻仲洗唔洗升

打激突 好似可以兩隻一齊放

唔係名名同進化路線就可以同時入隊

我40抽全藍

PVP 隻玫瑰獸好似好廢..
遇幾次都覺得無咩用

因為佢招技係全麻
但鋼加係全體防麻

iOS係咪咖，因為我好似搵唔到有個甘嘅app

係home page向右掃 之後拉到最底禁 add widet

LIHKG5 3個一日前online, -3個簽到
會長處理下

攪掂，唔該晒

進鋼加要幾多粒鋼加石?

五粒

經某台同觀眾測試一到三點換日子即時入去抽會出橙

終於進咗隻科學怪人 用落覺得幾好

有冇公會有位入
走左5會一日

玩左三日打得一粒 今次應該無緣

熊仔獸可以拎走呀

唔怪得咁廢

所以我覺得換嚟都晒氣
換cd好過

長開9-10激突 仲差10個好友

無寵代替 用住先等佢出新Pool

LIHKG 100剛才清咗兩個二日前 歡迎加入

入左 Thanks

法唔法國auto個陣電腦會自動開哂大技落隻1血到

ipad有無？？

巴達

LIHK又唔夠25出席

岩岩好入左

好彩一早做左逃兵

不屈鼻涕 鋼鐵悟空 王子豆豆 3隻應該擺邊隻落pvp 求意見

鼻涕咁勁都唔用

連會長都唔撚on

2會會長都1日前

大家養生等新pool姐

岩岩pvp對面隻妖狐第一隻出招封左我4隻技

101355259
清左幾個位，可幫打鋼加

日任唔做pvp又唔打。。真係養生？

我懷疑新pool特寫個d全部都要專用突擊進化料
不過首先要抽中

Add 托海

唔出奇吖
其實打15粒都唔係咩難事
5粒更加係非常簡單

未打夠嘅唔好灰心，我琴日下晝先出第一粒，夜晚九點幾就齊哂進咗

比我做會腸肯定會jot低邊啲冇出席 第2日就踢鳩哂去

岩岩入左公會

有無巴絲知活動第6日送果隻蛋最後會進咩

係咪所有人都係進同一樣?

理論上應該係

天女?

差屎上99 就升哂

尋晚打左20場先出一粒
自己火力都唔高，lv10 得50-60萬
依家係自己開兩三場，
打完再痴下其他場打
睇下拎唔拎到第二，三
不斷重覆

有人話自己場拎第一會易出d
唔知堅宝流

139880449
招朋友刷激突

我隻進冰亞古熊貓線
黑白蛋X 熊貓蛋O

第一係易出D
我大部份都係第一出
大概得唔夠5粒係發現同第2以下

係, 特別係lv10既第一

220萬>43萬 又要刷

試過failed

點解就出新pool都咁多人忍唔住手係咁抽

d人本身想棄game 正常理智少少想玩落去既人應該都留住唔少石

如果你自己打到5x萬
又冇frd子可以一次打成百萬
不妨試下掟石打多次拎第一
之前爭2粒爆左大半日發見+2/3名都唔跌，跟住夜晚掟左3場石爭第一就拎左2粒上岸
做左成日懞撚

可能想抽重複突技呢, 新pool開左, 中重複機會細左嘛

究極爆率"感覺上"好似高的

講真大把究極等住出
唔係課長既要點追得哂咁多隻

垃圾蛋冷靜冰亞古

被動係咪放入TEAM就用到?
定係要好似隊長技咁set得一隻?

總未抽到

入隊就用到 所以pvp被動好重要

好唔該晒

仲有24小時就有新pool

傻西暴

其實隻game有無屬性相克呢樣野?
有屬性但唔覺有講咩克咩?

新pool出閃光暴龍
激突打白金鼻涕

居然出閃暴唔係出戰戰

應該係系列最廢暴龍獸
全部靠大門大打

邊到睇到

入game睇公告啦

咁可以skip同升吓其他嘢

戰暴留返1周年

skip+1 垃圾

隻進升暴龍已經夠廢

俾下面10抽一次算

同linkz咁似，只無skip左究V

退咗會， 準備聽日自立門戶

係唔知把劍係用網偵定駭客

咁浪費?不如睇吓佢點出先啦
同埋佢遲早玩burst mode
到時先抽都未遲

聽日隻究極廢野 ?
我乜都唔識

無得合奥米加 垃圾！

我想抽安杜/木偶～係咪應該依家抽😂

激突應該都勁.佢passive只係防毒
pvp依然係眠同感電玩曬

大地暴龍劍單體燒傷
技2打4隻
被動毒無效

有無巴打知係要抽新一隻
定舊個隻聽日會升到究極體

唔識日文 有無人知換新pool係咪無得抽鋼加??
留左石諗住抽戰鬥暴龍獸 點知係大門大個隻
唔知抽唔抽埋鋼加好

屌,咁我跟你算
即退先

我估呢兩隻應該常駐
唔洗咁急

激突打白金鼻涕
今個星期真係唔洗打 可以抖抖

留定個位比我

ok

睇黎要29號先有好野

就咁睇抽鋼加仲好過聽日個隻
聽日個隻遠睇好廢,,

見到出閃暴即刻有衝動想allin抽鋼加，搏唔搏得過

依家究極體輸出群打咩都齊
係差隻識補血同解西賤狀態既究極體

見到暴龍獸
再望一望
屌你
唔係進戰暴

5,6隻LV9 鋼加都無人幫手打
2會有無人幫手啊,差3塊碎

我都想抽
聽日個隻冇咩意義
加埋鋼加佢要特別彩先進到
聽日個隻又唔洗
唔通鋼加遲d有玄機

宜家1000石 今晚抽爆鋼加
之後儲石到29號
閃光暴龍 不了

幫你打會搶左你個第一

預左比人搶啦,
都係想拎發見個份,
但拎左幾次LV7,8既第一都係得條毛

幫佢打到咁上到唔出技齋用普攻有無得諗

我可以廿抽，想要安杜，木偶pvp

有話唔洗專用素材咩?應該之後個星期先有得打

即係有講定無講 隻野抽到23號但係屎打到18號

40抽扔曬落海

有冇人有99木偶獸特訓材料

宜家幫你 你咩ID

屌足8q

con石打3次姐

8次

睇漏左 8次
洗唔洗呢個數打3次都有啦

8次喎

8/1

我都抽曬手頭上個480石

又笑我， 屌哂你地全家

預想圖

有無巴打睇得明日文
舊個隻有無得究極進化 無就廢事升

好彩都叫有隻加魯魯同其他寵嚟升技

咪發夢啦
仲諗住藍波進到究極
營運唔洗揾錢咩

益左你

40抽將隻神聖天使由3LV升到8LV技 沒有其他了

cap 8lv 黎望下

呢個公會長期無人禁出席，有無公仲會有位比我入？？

無人出席你仲唔退左先

差個大細楷差咁遠

我都係睇頭版入公會，點知你地側埋一邊

重差一粒
希望完之前可以進到
之前無打過自己啲lv1激突 4號開始追返去lv9,10

係咪無跟大細階

added
GAKKI

如果今日刷到多兩粒鋼加就ALLIN抽佢

個新激突到底有乜用
雖然係閃暴
但我都應該會抽

冇講cd池
人棄我取all in Cd新池

連續3場LV 9 第一開場,
都係1粒都無...

Gakki

唔太鍾意閃光暴龍獸個樣 但係凱撒暴龍獸又幾順眼
明明個頭design差唔多 好想佢出埋十鬥士

金肛無神 正

因為佢同大門大一齊，所以比下去
好想佢出大門大，一定可以屌打一切

大門大獸 1技, 一拳單體必死, 2技, 一拳全體必死

因為等得黎，不如襯pool細博下突破技能，pvp上高d，一星期可能都係pvp到賺返黎

就黎7000

Pvp一定出技先？

有無巴打試過對面出技先

突然無哂啲場

我打咗成朝都無再俾場我，唔知咩事

課金，想要閃暴

allin到最後一個十抽先有彩，終於出左加魯魯比我

抽到進唔到有咩用

一早打夠左5粒啦

忍手唔抽，升隻完全體安杜頂住pvp先

佢1技都係全體感電

留咗5000石等抽閃暴

傻西暴 留石到下個pool 可以有2千幾石

留咗5000蚊等抽閃暴

木偶升99要咩特訓料

今朝入左
長洲巴打

打錯
長洲絲打先岩

嘩，巴打們咁大手筆

唔記得了 都係6種 50個V

好想抽晶谷下

知錯了 可唔可以開多次特訓料日

我就黎認唔到手
到聽日未呀

對面咁既陣都係1800真係cls

閃光都岩?

起碼都勁 當儲下

反正到月尾先先再出新野
到時靠綜援都夠抽

40抽抽唔到就收手

知唔知閃光係咩技?

我反而想知激突幣有咩新野換？
我有5100 CB幣係手

人地都未升爆你見到應該開心先係

唔同個性有咩分別

器用屎，天龍，吸血魔，木偶，八咫鳥
攻守兼備
有冇巴打研究過其實pvp落補血勁定唔落勁

pvp要補血，一定係神天
沒有第二

但係放神天我隻器用屎就要入雪櫃

想入但係未坐完波監

差D輸

完全無晶用，得鋼加同V 有升過既晶 好想射200石抽晶

神天型過器用屎多多聲la

射la~忍得多對身體唔好

聽日唔知咩晶

都係果d架啦，睇怕都係防火防毒up

食技係咪食咩期先無分別?
即係食成熟期同食究極上lv2係一樣?

激突戰頭2名有時會有進code(彩色)
但點解打完好似唔見有嘅？

希望聽日除左閃暴，仲有其他新寵
唔係個個pvp 都果幾隻，變公廁

因為唔係必出

唔該

隻屎屎高攻過鋼海，唔捨得雪

暫時換走左神天🙄🤔

換走隻V龍

唔止閃光架嘛應該
應該一出出10隻左右
已留1200石

🤔

進日第六日 啱啱打夠五粒鋼加進埋 用緊鋼悟鋼加科學怪人渡鴉同v龍 可以換隻咩獸可以加強控場打pvp

進入第六日 啱啱打夠五粒鋼加進埋 用緊鋼悟鋼加科學怪人渡鴉同v龍 可以換隻咩獸可以加強控場打pvp

木偶

長洲絲打
求加好友
176285912
幫打7-9lv

隻不屈屎 11號打到18號 然後23號傻西暴pool完 咁姐係18 - 23係傻西暴 得5日半時間
新Pool 23開始 假設一個禮拜 姐係29生放送完 30就出激突 為左隻野cut傻西暴時間?

可能隻閃光糞到唔洗打CORE就可以進化?

第2日玩..應該追唔到鋼加..想請問下閃暴既話我依家有大門大隻暴龍獸係唔係遲下唔洗抽純打進化粒石就進到？定係都係要抽到有得進究極既為止？

傻西暴又要打進化碎片？
利申我覺得閃光暴龍獸好型

理論上係要再抽

想問有冇得睇下有幾粒鋼加碎
冇獸人加魯魯

木偶獸真係好勁 又控又大力

梗係抽啦
少年

farm既左下角 setting入面右上角
尾2就睇到

傻西暴同閃光暴有咩分別

Thx bro 以為會好似linkz咁要進左果隻先睇到

差一粒

聽日希望除左閃暴
都加多D新究極體

有無人知而家較翻香港時間會唔會中體力bug

今日就個個都話唔抽閃暴 聽日出左之後就個個狗沖

岩岩抽曬D石lu

個個星期都有石送
個個都上晒岸
唔抽d石留黎過年

巴打平時d名係咪拎黎回體打突破素材?

係 我升嘢同打錢多， 無爆過石玩pvp

飛走V 龍贏左5埸🤔

森之賢王巴打係咪已經棄左？ 係嘅我就del左個好友

轉左號

LIHK個會長係咪唔玩 3日前
有冇第2個會有位

退左要等24小時先可以再入

有冇多活人公會

終於都岀埋第5粒
鋼鐵海龍有無用
見無乜人講依隻

好慶幸自己鳩入左個日日30出席既會

PVP專用，激突無咩用

梗係有啦

趕得切尾班車進到鋼加 秘訣係未打到lv9第一之前唔好晒時間打人地d激突，趕進化除外
可以退會轉過黎了
同問有冇活公會

LIHK呢個會有時唔夠25人出席
寧願退會再自立門戶啦

等我升左佢先
刷個5粒究進料多左好多素材

前2-3頁已經有巴打想咁

早走早著

LinkZ 最後一個位

我想問：
其實公會應緩，幾耐可以拎一次體力？
同埋拎幾多體力，有無人知點計

咁我都退左先
聽日夠鐘我入你果個
琴晚又唔夠25個出席

24小時
1個好似2體
30個=60體

有無人知送果隻蛋進果隻冰亞古係進咩？

正常就功夫熊貓

冷靜性格防冰凍，打鋼加專用
依家先送可以唔洗練

ok thx 應該係了
因為我見另一隻冷靜冰亞古係進賢者

20抽中左3隻 但無加魯魯

3隻咩

屎尿屁軍團

又想引人抽

求幫手打9-10
610026780 差三粒

中左王子豆豆 渡鴉同藍火炎
雖然想抽中加魯魯 但無屎已經心滿意足
本來都諗住今晚抽曬 宜家停手 等抽CD

有無咁易中

搞到我都想抽

allin or....

咪呀你 一間你又重刷

下次唔再重刷
直接棄

老實講
我都驚自爆
難得有隻game 我想繼續玩

傻西 爆6次石刷得98萬仲要未必打得完
有心玩鳩佢爆一次都多傷過佢啦

朝早9點返工開始打,
打左至少40場lv7-9,
1塊都唔比我,
打到想棄GAME

打左100埸左右頭3先齊

差唔多啦
7lv自已包到場，8,9lv穩定頭3，10lv就睇彩數 9同10個難度差成條街

過多一排，街場冇7lv以下架啦

我而家都係執人地lv8,9 場黎拎頭3,
10場第一都係無...

我都係刷左2隻究極就開波 升滿之後主打pvp
宜家隊野3究極2完全體都打到50名 9成勝率
個個星期都派石 總會抽中 重刷不如升好D怪
隻驚早玩著數 有時又派下石咁
就算今次抽唔中 只要隊野夠勁
每個星期4300分開波打到5500分 又有550石抽

前日打極都冇 跟住4場9lv，出夠4粒比我

分享下咩隊

下次出個姐新POOL 抽唔抽好

見到白金鼻涕打都唔想打

傻閪暴龍 不了

抽啦，啲石咁易賺
白金屎可以唔打架 鋼加呢次都刷夠彩石啦

主技單體大傷害加火燒，副技全體大傷害喎
諗得過嘅

我隊野好普通 比我勁既大有人在
pvp有兩個重點
1.升爆CD
2.食飽先好打
其實最緊要升爆99lv 一般差極勝率都有7-8成

問題真係唔鐘意
成個第5代就係佢最撚柒

照抽幾下 想抽隻巴達獸

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

食飽先好打

係呀食到絕好調先打會勁D 之前有巴打提過

諗諗下，聽日都係20抽🖕🏿

會有notice話你知你唔係日本時間
仲有冇影響唔知

我而家應該爆石升到全99先定爆石打pvp好

要打到幾多分先夠

你有神天同安杜先係關鍵

我有埋是但一隻都應該有9成勝

個冰凍真係好膠
對面剩返一隻冰左
我果邊仲係咁出技打空氣

但pvp入去佢地好似無音符

好多石頭

神天我已經冇落了

我好需要

諗住留低聽日抽 希望唔係全藍啦

落蛋蛋訓教好過

練隻不屈安杜完全體la
又係全體感電+全體加防

好慘
得14lv又淨返2日時間
重要肯比石都未必跌比你

依家升左隻完全體進升暴龍

估計佢究極體單體技能鋼鐵加魯魯既傷害

加一招科學怪人群體技

用唔用好呢

1200分都要對5究極

我有諗過組冷靜隊
有抗眠又有抗氣絕
但就無抗麻

就係有埋究極體先冇位落神天

依家最多係感電

所以我卻步了
唔係我一早咁做

係咪冇怪係抗感電

想問鋼加進化要幾粒專用素材
想刷定擺倉

屌你7000分都已經要排45
課埋D石上9999回唔回到本架

一陣同你講究極體版既PASSIVE係全體抗感電 咪個個9沖

佛系玩家，見標係5000

有隻不屈

我諗要頭2名先回到本
D人衝分都係諗住換隻蛋
9999分個D就係課長先玩

1粒石都冇用過宜家已經49XX 唔爆石慢慢打上去先係最賺 好似係

光之龍 你覺得會係咩PASSIVE

我覺得依家應該儲返D同色隊

勇敢5隻一隊 器用5隻一隊 不屈5隻一隊

咁樣D PASSIVE先會有最大效果

究極體既PASSIVE唔洗同你限色

有無人知?

會唔會學V龍一樣，自身+攻

佢咪講左傻西暴Passive係抗毒

申請咗
LIHKGGuren

5

有錯，應該組純pwr/tec

冇

SOSAD

1900分已經4-5究極有無咁公廁
出招次序又閪打條撚咩

你依家有咩
遲玩想打pvp最小要刷3隻究極先好開

總有隻激突會要抗毒既

得一隻高安杜路開game
好想抽野

ac開得早就回到

有冇人5隻究極但都仲用神天? 有巴達諗緊升唔升好

想抽野唔爭在等聽日la~
依家練住V龍先

除非你有信心隊野夠硬（有安杜+升爆晒+防CD)
唔係神天招+20% block係你好朋友

有fd依家先刷首抽， 我叫佢刷4隻究極先好開波

爆晒啦99啦

朋友，忍住聽日
爭唔夠廿四小時咋
我都忍緊，好想抽

抽啦

原來被動+ block ..以為封技+補+數值高已經好屈

我有安杜路 木偶 但岩岩俾隻99lv 4技神天屈完就諗緊升唔升

唔見你既

無加魯魯就抽 有就等聽日

要抽凌晨三點抽 機率大d

根本唔洗諗
我想要都無
明明只係完全體

我都係咁諗

咩年代 重信呢啲

前面見話1800分打隊野點點點

老老豆豆打打下依家2200分左右,未lv max哂都唔係好敢打落去
(用緊飛v 神天 鴉神 王子豆 鼻涕)

我6日前先玩
儲唔夠石

冇控場

我親自試 等我報告啦 出個日

依家隊野咁 係咪應該升完隻宇宙腦魔嘅究極體換走隻王子豆豆？

抽唔中,依家靠神天同王子豆博封技

依家多左好多抽唔中究極既人玩控場流
毒唔到你就燒你,燒唔中就麻你
好鬼煩

我發覺麻係特別易中
成日一次比人麻4隻

冇究極體控場既人，應該用咩完全體好呢?

3000後好難上

1700分, 對面3隻究極體,已經可以出返去唔駛打

吸血 女惡 神天係主流

2846 今星期應該輕鬆上3000

跟住仲有訓教,又係好煩
最弊個spd又無用,唔可以鬥快出技

有隻水屬吹lama既完全體 , 果隻好麻煩

依隻都正
冷靜抗氣絕

仲有自動出技永遠亂黎
人地剩1血竟然飛v出技打佢

完全體安杜

究極體都唔一定好打
有埋完全體都勁
神天 女惡魔

有時想開石衝都無心機
一係就我2000分搵個2200up既打

慢慢打啦

我pvp 每星期袋2xx-3xx石 就收手啦 費時爆石

點跟

周街都係鴉神搞到好想換走隻女惡魔

換到未換

唔係冇用
係輪往出

Spd高應該可以快啲過狀態？

PVP依家仲無話幾分有得刷電腦

有冇人可以幫打10lv激突
326337458

501788263
有冇人幫手打lvl9-10
求加

多少都想快d打上去咬老綜既

LIHKG5會長
有兩個2日冇on

依家暫時3600
今星期希望上到5000
保守估計都應該可以4300

last 一次10連

我睇下聽日抽唔抽得中一隻咁多既究極
是但閃暴/科學怪人/海龍/木偶乜都好,是但中隻都換走飛v/鴉神

一路好走

留名先

冷静隊有咩推介
鋼加 怪蛙王 賢者獸

打PVP既話 換走飛V先

我想要木偶
一陣搵下有無日本itunes代儲先

太脆

恩地巴打我同你打過,唔記得hkg定lihkg 恩地係咪?

因為冇紅性格野代替飛V 所以到宜家重用緊飛V 因為裝埋主角粒CD 可以加1500血 上到差唔多6000
利申有飛V 勝率暫時95%+

我仲升緊嗰隻cd

唔知刷究石做咩

蛋蛋獸
同6腳怪

係
琴日第一次唔夠25

希望20抽中海龍/怪人😞

我得10抽
諗緊好無衝埋underworld

underworld 啲石好似就黎一次十連

儲多25石就30抽😤🖕🏿

課課課課課課課
抽抽抽抽抽抽抽

其實隻飛v都唔知好無換走,話哂都6lv技
之前10抽就中第2隻鼻涕

巴打們 仲差7粒彩珠點樣儲快d ?

唔課

開石肝

5會友
日日都有㩒出席

有補血好似可以落住先， 升齊嘢先飛走佢🤔

肝lv幾 ?

打低體關開激突、舔朋友嘅激突用幣換

JT巴打仲差幾多碎？

講笑,我覺得都係搵公會同鳩add fd子,勤力d打
都無得點急

484959746 add 我未

再召多次好友
497874411 魔王
有幾個位 未有野升
可以幫各位巴絲打刷激突
歡迎新手老手加 長上線就好

加左留個名

176285912
加埋

已加 見到會幫打

361155388
岩岩清左人 有小量位 可以加我

已加

加左

我都加左
374151270
仲有4個位

唔係更新左時區問題咩？我仲係唔改時區就打唔到限時素材任嘅？

我叫 SUMMER
不過太普通你應該無印象，好似上星期五既事

無
佢係開game彈個popup出黎提你要轉+9先好全game
係咪好撚貼心呢

係提你轉時區, 無改

你喺pvp對過我？
好似對手唔會知 不過我依加仲卡緊1900

2130石
好撚想抽搵人阻止我

係呀，好似差少少就輸左俾你
我依家卡2200
得神天lv max,諗住max哂先繼續打

假架d奶

我唔係好明, 你地話千幾都遇到幾隻究,
但正常幾隻究應該唔止呢d位架?

2000開始正常會遇到2-3隻究
3000後基本3-4隻起跳

1900都4-5究我屌晒果d人老母

上面話入會個巴打，有無噤申請

我1900 4究極未max lv 因為剩係玩左6日無咩點打pvp 慢慢打上去中

唔好屌 遲玩無罪

五隻

快撚D allin
跟住棄驚

PvP 用神天好定祭師好
呢加用緊80lv祭師 好脆又0輸出 但有全體回同封技
有冇巴打講講兩只邊個好

個數冇指標性
我過3200都係會遇到3 4 5究

遲下新手第一場PVP對5隻99LV都唔出奇

你地用邊關刷激突打?
我用3體力果啲刷極都刷唔到

呢個問題問左N咁多次
唔想再答

夠體先刷需要既特訓料
冇體就打人地既

獻身悟空啦

新手岩岩玩 頭幾版又冇人講過

一定係神天

我啲野好垃圾姐
唉屌我都要升野

原因？？

佢三體封技，出唔到技等於打少隻

4會差1個夠25
有2個大半日冇上

我知 我想拎發現獎勵
所以想問有冇話邊關會容易啲刷到激突關

新號第1隻究極

友情抽cd定回體好？？

想用tasker自動轉時區，但android 8.1唔得……有冇其他方法？

4會快D㩒出席la

會長邊個唔出席踢人la

封技唔係神天賣點 神天比祭師優勝既原因係被動全體+20%block同埋stat高
但祭師比神天優勝既係自身防氣絕同埋回血技解埋氣絕 主技仲要全體封技
所以其實真係好難揀

當你升到冇野升就cd
前期就回體

加多句 防氣絕係用黎對抗吸血魔

同埋你有金cd先好抽友cd

見到新pool係閃暴就想今日抽

Just do it

王子豆豆/女武神/木偶升邊隻先好

唔知係咩呢

屌你老母

屎屎大便

直接刷料 打到你唔打
琴晚放左過廿隻8-10出去
我都冇打過

怪蛙皇正

課金係有用的

仲有冇人想抽

雪人係進咩？

女武神

咁我覺得安杜路正好多

升3技了

抽啦 下個幸福兒可能就係你

樓主老母條隊開始長

我呢啲無課鋼加有2技已經心滿意足

屌老母好閒既姐 你鐘意既咪屌埋我老母

個個見到閃暴就爆石上哂岸

恐慌性抽蛋

原來吸血魔3技

聽日出閃暴咁其他究極係會下架定繼續有得抽？

dllm 第3章點做友情必殺on99

肝料先

屌下你先

?

歐洲人不斷湧現

下面開post